關sir返緊工,佢屋企人而家安好嗎

禍不及妻兒,請大家唔好使用暴力對待殺人犯關sir的家人

好想保護佢家人佢家人係邊到？

我琴日睇個場波
中場好多地方比人塞死哂
想回防無咁易
空門任射

黑狗屋入面只有曱甴狗渣畜㸲

佢殺人哋個仔就冇問題